8 2 3死線 你班仆街同我廣傳 冇人知！

歡迎擺底文宣
光復香港，時代革命

P牌推唔撚到呀

今日要全世界知823死線

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

——————823 死線——————

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

推完 再出去開post講823 死線！
今日要全世界知823死線

823 死線

幫推

幫推啦，我P牌仔呀屌好辛苦呀

推多幾野

推

823!!!
光復香港 !

push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pushh

Tuiii